蘋果日報d財演又水鳩人

明明支燈係要搞新能源，對石油公司不利

crude oil 唔係一個咁純粹
demand 下降， 價就一定跌